免費安全塔羅占卜 - 今次不要留低問題

是咁的
可能有人都見過我
上個月幫好多巴絲打做過占卜，希望幫到大家
因為連登開post個量太大
我同LS樓主夾埋都handle唔到，占得好慢
LS樓主有自己工作要忙
我就新開左個sharing既IG
link：

冇錯 都係暫時唔可以課金問問題既將來就唔知點，睇我心情
不過都係歡迎大家follow定先
將會不定時開放免費占卜
預計係會限人數咁占或者直播現場占

多謝大家睇左呢個廣告
如果真係好緊急想占，都可以inbox我既，但唔包秒覆

自推一個

已FOLLOW

多謝你

再推一推

自推沉得好快呀

推唔郁係呢個post留過名既人可以係IG inbox我問題+連登名，免費答一條（抽一張單牌）

都話樓主心情話變就變

follow了

推

Follow左了

幫你推下

lm

留條靚毛

Follow 左!!!

留名 順便問野

幫手推一下

Push 加想問一問野

LM

改壞左個title 冇人理自推

幫推

留名 今晚返屋企follow+問問題

留名 問野

留名幫推~

留名🤟🏻🤟🏻

留名

Follow 左

Followed 😛

唔記得講 要follow埋喔
不過見大家都有follow
感謝感謝
樓主食埋個飯繼續幫你地占

留名
加想問問題

留名 follow咗

follow左！

followed！

Follow

推唔好禁不推文啦已經開左係感情台架啦

Follow咗感謝

已Follow

p牌 不過follow左！

唔緊要多謝你
只要你唔係黑驚五毛我都會幫你占埋

快閃免費占卜活動22號晚上23:59截止
玩法：
1. 係呢個post留名加推post（請勿不推文）
2. follow 我IG
3. IG inbox我話我知連登名同你既問題，牽涉人物既名同性別

感謝大家希望可以幫到你地解答疑問

樓主好隨心同即興依家先有detail
過左聽晚2359既問題唔答架啦要等下次我再開快閃

留名!

followed～

followed

Followed

想占，留名
已follow

P牌推唔郁

留名 followed

留名 推！！！

支持！已follow

對唔住啊絲打我唔小心del左你個direct message，可唔可以send多次俾我

推推!! thanks !!!!!!!

唔緊要

留名已 follow

已follow+dm

Fw左
推

留名已follow

已pm

Lm + push

留名+已follow，但p牌推唔郁

推post~

加油la followed

輕輕一推

Follow 了！

已問

p推十卜樓主

Push